[JJ插沙] 買左張MASTER GIFT CARD 但用唔到

已經去左改密碼激活張卡
比錢個網叫我填呢4樣野
Card Number 卡no.對過岩
Expiration Date 張卡印住既03/22同查余額下面寫既2018-09都有試過
Cardholder Name gift card持卡人其實要填咩? 我填左自己名落去
Security code 卡後面簽名位右手邊3個數字 冇填錯

一時冇為意

一，唔使改密碼都用得

check多次啦

對過岩

咁我都改左啦

NEXT左之後就轉去SUBMIT個畫面
但我SUBMIT左又去番NEXT果個畫面

其實係咪個網唔受GIFT CARD
之前借朋友果張恆生ALPHA CARD就用到

有tapngo唔用用gift card

或者會唔會係唔夠錢既問題??

我睇佢呢個匯率 淨係買左440蚊 唔知d乜野手續費加加埋埋有幾多

諗住買完碌完呢次就算

平時見人搞tapngo好似又手機又盛幾麻煩咁
同埋我唔想淨幾十蚊係入面 好似每百咁入架嘛

03/22 啊

兩個都有試過

gl 唔識搞